Pentagon 未來會唔會紅？

如題
其實Shine 傻仔舞都唔錯.........

唔會
垃圾

暗星到

Clc之後都唔知會唔會咁

會
有預感Hui會係佢地紅既原因